# Aplicacion Struts

Realiza una aplicación Struts que sirva, por ejemplo, para la gestión de alumnos

La aplicación debe tener estos requisitos:
- La página principal tendrá un campo de texto que al introducir el DNI llevará a otra página con la información del alumno. 
- Otra opción es un link a un formulario para dar de alta a un alumno
- El formulario deberá tener unos 10 campos entre los que estará el DNI.
- Además deberá tener validaciones de acuerdo a la información que contenga.
- Toda la información se guardará en memoria.
- No es necesario que se utilice una base de datos.
 
